有無巴絲想放ipad pro 11” 64GB

如題..
想收IPad Pro 11” 64GB
銀色
有保 新淨
價錢around 5000

Tg c62422

me 收 $5001

買翻新好過la

翻新都係5399

買左

3月尾出新, 做乜唔等下先

年年都咁講㗎啦

2018 年喎上部
有啲耐

因為呢部功能我應該ok了應該暫時都無咩大改動掛
就算出新都係睇呢部會唔會跌價

過兩個月就會有人開Post話啱啱買咗Ipad pro就出新

然後問有無得換

已回TG

放左未？

未

Tg:wew113

十二月購入中原ipadpro有單有保養原價放

原價放

放12.9吋

?$

有咩問題